牛屎佬 足球心水分享

為杜絕賣料狗，小弟創立了一個完全免費又唔洗猜謎既心水channel

忠告:賭錢無必勝，咪俾錢犬隻

岸鳩仔

開過新ac啦

你個名 臭撚哂啦 屌你老母

返去自己暗gp圍爐啦

冇撚哂客 要搵新血

咁垃圾死返個gp到啦

可能d人俾佢踢哂
要上黎搵新會員

唔啱聽就踢 啲水又唔係有料 又唔俾人放channel

牛屎佬加油！in 牛屎we trust !

點錯相又踢
返自己gp一言堂啦

波膽係最難買架

樓主死全家

佢有冇派過你？
利申有派過我

躝返入你都母個閪度圍爐啦

企鵝直播都見到牛屎 咪益班支那啦

波po愛你